大家有無打從心底崇拜尊敬過美斯？

如果冇嘅話 你會得到報應 美斯會代替天道打柒你 你唔好以為自己喺香港佢郁唔到你 美斯既大能係無處不在 佢幫你老母變返做處 再破多佢一次處都仲得

朕係美斯神中神教既首席信徒

面對現實啦愚蠢既人類 只有美斯先可以拯救呢個世界

條矮仔收皮啦，我永遠當佢契弟

咪撚咁肉酸啦

我夠當你狗啦 咁你係咪吖

樓主飲醉左
大家可以唔洗理

屌你老母
小花會代我教訓你呢啲無知嘅人

你有冇試過酒後駕駛

冷風一般的你 沒法讓我親近

訓啦7頭

🤧🤧

如果幫你老無變翻做處，收翻緊個閪門
我諗你老豆老無都好開心

淨講插花過人 近呢十幾年有邊個球員勁過羅賓奴

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你同佢講啦

你咁樣叫人情何以堪

美斯迷

打你老母

489

死矮仔

平時手車已經衰過醉駕

講到你坐過我車咁
你坐過我車仲上到黎9up?

我永生

有